［暴徒同我入嚟］你班暴徒完咗可唔可以執返啲垃圾

搞到今朝都阻住啲市民行
Kick親啲行動不便嘅婆婆公公點算

比個正確示範你

以後你班仆街收工前清好你啲垃圾先唔好話收隊就收隊
幼稚園都識玩完執玩具啦
第二朝食環好辛苦清緊自由行啲垃圾嫁啦

請支持8月5罷工

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

警察真係暴徒黎